[認真討論]其實國家既特務,係經咩途徑招募人材?

例如CIA,MI6

正常人點先可以入行

係咪做做下警察轉職,定係好似戲咁,俾人睇中,就可以直接入去受訓?

jobsdb,勞工處之類

都係兼職網嗰啲

政府職位空缺

fb炒散gp見過

只係知支那用wechat
有咩料SEND去支那大使館, 大使館封返封紅包比你.

要同學生手淫

孤兒院

上次行行吓街有特務走黎問有無興趣JOIN

讀大學個時報，做做下military 單位再考

利申：多年美劇經驗

你等錢洗就會黎搵你

同街邊啲gym 撚差唔多

公開請人

以前讀G5 MI5/MI6 都有係target school 做campus recruitment, 會叫你send online application 同普通公司一樣. 利申有朋友去過first in

#1-#12 都笑到我甩碌

記者，大學研究員